\documentclass[french,preview,border=5pt]{standalone}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{qrcode}
\usepackage{multicol}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[luatex]{hyperref}
\newcommand{\bulleovaleInteractif}{%
    \begin{tikzpicture}
        \node[draw=orange, fill=orange, text=white, rounded corners, minimum width=2.2cm, minimum height=0.4cm, inner sep=4pt]  {Interactif};
    \end{tikzpicture}%
}

% On rédéfinit Fiche pour n'avoir aucun bandeau
\RenewDocumentCommand\TikzFiche{}{%
}

% on redéfinit exercice
\renewenvironment{exerciceFiche}[1][]{%
  \setcounter{PfMAlea}{0}%
  \setcounter{PfMNbLogo}{1}%
  \useKVdefault[ClesExercices]%
  \setKV[ClesExercices]{#1}%
  \setKV[ClesExercices]{BaremeTotal=false,BaremeDetaille=false}%
  \refstepcounter{section}%
  \PfMChoixCorrection%
  \refstepcounter{PfMExo}%
  \tcolorbox[%
  colframe=white,
  colback=white,
  label is label,
  label=page-\theMaquette-\thePfMExo
  ]
}{\endtcolorbox%
}
\begin{document}

\begin{Maquette}[Fiche]{}% @Difficulté 2
% @Mathalea uuid=36795&id=2F20-1&n=1&d=10&s=4&s2=1
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Fonctions généralités (Calculs)
\begin{exercice}[Source=MathALÉA,Trajet={1,2,3}]

Soit $f$ la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par : $f(x)=3x^2+8x+4$\\
\begin{minipage}{0.70\linewidth}
              On note $\mathscr{C}_f$ la courbe représentative de la fonction $f$ dans un repère.\\
               Le point $A(-9; 174)$ appartient-il à $\mathscr{C}_f$ ? Justifier.
             \end{minipage}
\begin{minipage}{0.22\linewidth}
\begin{center}
\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=36795&id=2F20-1&n=1&d=10&s=4&s2=1&alea=y2n8&cd=0&v=eleve&title=Plan+de+travail&es=02110}
\end{center}
\end{minipage}

\end{exercice}






\begin{Solution}
Corrigé en ligne.
\end{Solution}
\end{Maquette}

\end{document}
